<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">EzCode</string>
    <string name="regiater_btn">تسجيل</string>
    <string name="login_btn">تسجيل الدخول</string>
    <string name="languageBtn">ENGLISH</string>
    <string name="top_ten">أفضل 10</string>
    <string name="java">جافا</string>
    <string name="js">جافا سكربت</string>
    <string name="all">الكل</string>
    <string name="python">بايثون</string>
    <string name="points">النقاط</string>
    <string name="username">إسم المستخدم</string>
    <string name="place">المركز</string>
    <string name="enter_full_name">مثال: عمر محمد</string>
    <string name="full_name">الاسم الكامل:</string>
    <string name="email">البريد الإلكتروني:</string>
    <string name="enter_username">مثال: OmarBash</string>
    <string name="enter_emai">مثال: omarbash@example.com</string>
    <string name="birthday">تاريخ الميلاد:</string>
    <string name="enter_age">مثال: mm/dd/yyyy</string>
    <string name="edu_lvl">المستوى التعليمي:</string>
    <string name="select_lvl">اختر المستوى</string>
    <string-array name="edu_list">
        <item>اقل من الثانوي</item>
        <item>ثانوي</item>
        <item>دبلوم متوسط</item>
        <item>بكالوريوس فأعلى</item>
    </string-array>
    <string-array name="country_list">
        <item>المملكة العربية السعودية</item>
        <item>اليمن</item>
        <item>تونس</item>
        <item>مصر</item>
        <item>السودان</item>
        <item>الصومال</item>
        <item>الجزائر</item>
        <item>المغرب</item>
        <item>العراق</item>
        <item>سوريا</item>
        <item>ليبيا</item>
        <item>الاردن</item>
        <item>الامارات</item>
        <item>لبنان</item>
        <item>موريتانيا</item>
        <item>الكويت</item>
        <item>عمان</item>
        <item>قطر</item>
        <item>جيبوتي</item>
        <item>البحرين</item>
        <item>جزر القمر</item>
        <item>فلسطين</item>
        <item>اخرى</item>
    </string-array>
    <string-array name="gender_list">
        <item>ذكر</item>
        <item>انثى</item>
    </string-array>
    <string name="select_country">الدولة:</string>
    <string name="select_gender">الجنس:</string>
    <string name="password">كلمة المرور:</string>
    <string name="re_password">إعادة كلمة المرور:</string>
    <string name="have_account">هل لديك حساب بالفعل؟</string>
    <string name="terms_and_conditions">عندما تنشئ حسابًا ، فإنك تقبل الشروط والأحكام.</string>
    <string name="username_">إسم المستخدم:</string>
    <string name="password_example">مثال: Aa123</string>
    <string name="conditions">حول شروط بيع بيانات العملاء المحتملين</string>
    <string name="terms">حول سياسات الخصوصية لإعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين</string>
    <string name="conditions_info">لتشغيل إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين على فيسبوك أو Instagram، يجب عليك مراجعة شروط إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين وقبولها. وإذا قمتَ بتشغيل إعلانات تجميع بيانات عملاء محتملين عبر عدة صفحات فيسبوك، فيجب عليك قبول شروط إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين لكل صفحة. إذا اخترتَ استخدام الأسئلة المُخصصّة في النموذج الفوري لديك، فيجب عليك أيضًا اتِباع سياسات الإعلانات هذه.  لمزيد من المعلومات حول الأمان، راجع الأسئلة المتكررة أدناه.  هل سيتلقى المعلنون الآخرون بيانات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين الخاصة بي؟  لا، لن يتم توفير بيانات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين الخاصة بك إلا لك حتى يقوم أحد مسؤولي صفحتك بالوصول إليها. يمكن للمستخدمين بالطبع اختيار مشاركة نفس المعلومات أو معلومات مشابهة من خلال إعلانات تجميع بيانات عملاء محتملين مختلفة تم إنشاؤها بواسطة معلنين آخرين. وسيستخدم فيسبوك أيضًا المعلومات التي يرسلها المستخدمون من خلال إعلان تجميع بيانات عملاء محتملين، وذلك وفق سياسة البيانات المتبعة لديه.  أين يتم تخزين بيانات إعلان تجميع بيانات العملاء المحتملين الخاصة بي؟  يتم تخزين بيانات إعلان تجميع بيانات العملاء المحتملين على خوادم فيسبوك. يُدير فيسبوك أنظمة حوسبة كبيرة وموزّعة، حيث يتم تخزين المعلومات في أماكن كثيرة في وقت واحد. توجد لدينا مراكز بيانات في مناطق جغرافية مختلفة يُخزِّن كل منها نسخًا من المعلومات الموجودة في قواعد بيانات فيسبوك.  يساعدنا هذا النموذج الموزّع على توفير إمكانية الوصول إلى فيسبوك دون فترات تأخير طويلة. يوفر النموذج أيضًا نظامًا احتياطيًا لضمان متابعة عمل فيسبوك حتى في حالة تلقي أحد مراكز البيانات كمية كبيرة غير متوقعة من الزيارات أو حدوث مشكلة في الشبكة أو أن يصبح غير متوفر لأي سبب آخر. نُخزّن أيضًا النسخ الاحتياطية الطارئة من بيانات فيسبوك في عدة مواقع للحماية من فقدان البيانات. نوظف مبالغ هائلة للاستثمار في التقنيات والعمليات والفِرق التي تضم طاقم عمل مكلفًا بالاعتناء بأمور الأمان فقط، وذلك لضمان توفير الأمان لمراكز بيانات الإنتاج الخاصة بنا.  من هو مالك بيانات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين؟  يُقدم الأفراد بيانات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين إلى فيسبوك، ويمنحوننا الإذن بمشاركة البيانات مع معلن محدد. يحق لفيسبوك استخدام بيانات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين وفقًا لسياسة البيانات المُتبعة لديه، ويُسمَح للمعلن باستخدام البيانات التي تتم مشاركتها معه وفقًا لسياسة الخصوصية التي يعتمدها، بالإضافة إلى الشروط الأخرى المرتبطة التي يتم الإفصاح عنها في الإعلان.  ما الذي يفعله فيسبوك ببيانات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين؟  يحق لفيسبوك استخدام بيانات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين وفقًا لما تسمح به سياسة البيانات المتبعة لديه، بما في ذلك الحق في التعبئة المسبقة للنماذج الفورية المستقبلية التي قد يقوم الأفراد بإكمالها. لا يستخدم فيسبوك البيانات التي يتم الحصول عليها من الأسئلة المُخصَّصة التي يطرحها المُعلن.  بموجب اللائحة العامة لحماية البيانات (GDPR)، هل فيسبوك هو جهة التحكم في البيانات أم جهة معالجة البيانات بالنسبة لإعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين؟  في حالة إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين، يعمل كل من فيسبوك والمُعلن كجهات تحكم في البيانات. ونتيجة لذلك، يكون كل طرف منهما مسؤولاً عن ضمان الامتثال عن طريق تقديم إشعار ووضع أساس قانوني لمعالجة البيانات التي يقدمها الشخص الذي يستخدم منصتنا. يوفر منتج إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين للمعلنين خيار إنشاء رابط لسياسات الخصوصية التي يتبعونها والشروط المتعلقة بتجميع واستخدام البيانات الشخصية.  هل حسابي الإعلاني على فيسبوك آمن؟  لا يدخر فيسبوك جهدًا في استخدام أحدث الوسائل التكنولوجية لحماية حسابات العملاء. ولتوفير قدر أكبر من الأمان لحسابك الإعلاني، نوفر تقنيات أمان اختيارية بالمجان، مثل الموافقات على تسجيل الدخول، والتي تعد وسيلة \"للمصادقة الثنائية\".  هل لدى فيسبوك عمليات لمواجهة حوادث الأمان؟  توجد لدى فيسبوك عملية تفصيلية للتعامل مع أي حوادث متعلقة بالأمان، تتضمن تقييمًا داخليًا كاملاً لأي حادثة.</string>
    <string name="terms_info">يلزم وجود سياسة خصوصية لديك لتشغيل إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين على فيسبوك أو Instagram. تخبر سياسة الخصوصية الأشخاص بما ستفعله بالمعلومات الخاصة بهم، ويمكن أن تكون مفيدة لبناء الثقة مع عملائك المحتملين والحاليين، الذين من المحتمل بشكل أكبر أن يشاركوا المعلومات معك بناءً على المعلومات الموضحة في سياستك. لذلك، من المهم أن تكون سياسة الخصوصية دقيقة وغير مضلِلة.  تتضمَّن بعض الموضوعات التي يجب مراعاة تناولها في سياسة الخصوصية ما يلي:  ما هي أنواع المعلومات التي تقوم بتجميعها؟ كيف تستخدم هذه المعلومات؟ هل تشارك هذه المعلومات مع أي مؤسسات فرعية أو جهات خارجية؟ هل يمكن للعملاء مراجعة المعلومات التي تقوم بجمعها عنهم أو حذفها؟ كيف تستجيب للطلبات القانونية؟ كيف تقوم بإخطار عملائك عند حدوث تغيير في ممَّارسات الخصوصية؟ كيف يتواصَل عملاؤك معك بشأن ما لديهم من أسئلة؟ ما هو تاريخ سريان سياسة الخصوصية؟ يجب مراعاة نشر سياسة الخصوصية في مكان يسهل على المستخدمين العثور عليها فيه، مثل تذييل موقع الويب أو قائمة الإعدادات بتطبيق الهواتف المحمولة. يجب أيضًا مراجعة القوانين المحلية لمعرفة إذا ما كان يجب عليك نشر سياسة الخصوصية في موقع محدَّد أو بطريقة معيَّنة.  عند إنشاء نموذج فوري لإعلان تجميع بيانات عملاء محتملين، ستتم مطالبتك بإضافة رابط لسياسة الخصوصية في قسم الخصوصية. لا يمكن ارتباط سياسة الخصوصية مباشرةً بملف PDF أو صورة أو تنزيل مباشر.  تعرَّف على المزيد حول إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين حول شروط وأمان إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين توصيات إعلانات تجميع بيانات العملاء المحتملين ومتطلباتها</string>
    <string name="dont_have_account">"ليس لديك حساب؟ انشئ حساب "</string>
    <string name="forget_password">نسيت كلمة المرور؟</string>
    <string name="home">الرئيسية</string>
    <string name="news">الأخبار</string>
    <string name="challenges">التحديات</string>
    <string name="articles">المقالات</string>
    <string name="more">المزيد</string>
    <string name="welcome">"مرحبا, "</string>
    <string name="hello">مرحبا,</string>
    <string name="home_points">النقاط:</string>
    <string name="see_all">مشاهدة الكل</string>
    <string name="add_comment">أضف تعليق ..</string>
    <string name="add_article">أضف مقال</string>
    <string name="article_title">عنوان المقال</string>
    <string name="account">الحساب</string>
    <string name="rank">التصنيف</string>
    <string name="stats">إحصائيات</string>
    <string name="signout">تسجيل الخروج</string>
    <string name="my_articles">مقالاتي</string>
    <string name="loading">الرجاء الإنتظار ...</string>
    <string name="update_info">تحديث بياناتك</string>
    <string name="account_confirm">ملاحظة: يجب أن تضع في اعتبارك أن (المستوى التعليمي ، الجنس ، البلد) قد تمت إعادة تعيينها. بعد ذلك يمكنك تحديث ملف التعريف الخاص بك.</string>
    <string name="logout">هل انت متأكد انك تريد تسجيل الخروج؟</string>
    <string name="delete_my_article">حذف</string>
    <string name="edit_my_article">تعديل</string>
    <string name="challenges_title_xml">التحديات</string>
    <string name="solve_challenges">التحديات</string>

</resources>